# pagina-web-MinTIC

Proyecto web desarrollado en clases avanzadas de los días sábados con los estudiantes de Industrias creativas del MinTic, grupos 56,95,70.
Html5, Css3, Grid, Flexbox, Metodología Bem, Javascript.